港鐵初一我哋做十五，一陣彩虹集體跳閘！！！

既然港鐵玩到咁，我哋一於同佢玩野

大家出門買張飛，到時直接跳閘出點睇

今日咪撚比港鐵賺錢

大家唔該正負評投下票
👍🏻今日集體跳閘

👎🏻乖乖哋買飛啦

唔該一陣真係出觀塘嘅過嚟幫手投下票

跳閘

跳

屌 on9少陣
佢咁樣自己製造麻煩
好多中立都屌哂鬼 仲做on9野
搭巴士過去啦 柒頭

借位

被控義士們依家點？

跳閘你仲買飛拓咩 bb跳入閘啦得嘅話
真係唔得先買最平嘅飛 出閘先跳出去

咁你屋企樓下買張過隔離站嘅先入到去嘛
如果唔係入閘都俾人捉L咗

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

咁撚驚比人捉 唔好出黎啦 好危險架

知唔知咩係bb呀
知唔知咩係得嘅話呀

啱 以後遊行後 都唔撚再拍卡入閘